[N3DS][PKM] S/M討論區#35 code在頭Post

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人
***3DS FC位置有限 請把PKM設為氣入遊戲***

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

頭香

手快有手慢冇

用晒

就係知俾人拎晒
你又post多次問有冇巴打要
所以先以為有新一批

今晚再上黎
見唔見底下仲有好多

呢d咪叫巴打囉

又唔駛錢 落game舖露個面就有
做咩唔自己去

多謝爸打！已拎～

btw, 新手們如果問人拎code可以嘗試用較溫和嘅語氣

有個話用晒 有個又拎到

新仔想問+10蚊咩意思

佢應該係自己去左game鋪拎
別動氣唷

行內術語，意即用祈禱方式改變精靈嘅特性

咁關代購咩事

某位精靈界術士除左有幫精靈祈禱服務之外
有代購服務

用左XP2D嗰條code。
真係拎到，所以同爸打講聲多謝～

上黎還雀比Roy sir

召喚ＦＦ

FF失蹤左兩日了

有空收雀嗎

好玄呀屌
有冇keyword

不用還了

高人

某位香港著名女玩家改寵賣

女術士

咩雀

我係咪做左真心

Roy蛇借左隻雀過我撚下

嗰個人你知道咗都冇用
衰嘢知黎做乜

答咗架啦？

尋日隻火雀呀

因為咁

我打左個電話俾佢

吾系甘牙

上個post有人講極限0速煤炭龜

想問下極限0速即係咩？關IV事？同埋係咪要個性格係減速加其他stat?

0速減速

個體值為0
然後用減速性格
例如relaxed sassy brave之類

新post 留名

菲律賓hugo

咁而家仲有冇好野介紹

我上年美國見過佢真人

搵去日本既巴絲打幫手啦

3唔識7無啦啦叫人幫手好似唔係咁好

順風其實係發動o個一turn生效定下一turn 生效??

刷存在力啦

有無人孖車?
有無人孖車?
有無人孖車?

毒撚切忌上位

我都未上到位

我有話幫你帶架

你望返上一個post最後幾頁講咩

Not fair!

HELLO

啲畫係原創?

睇到了，無野，幾有趣

菲律賓Hugo同香港Hugo根本一樣樣

失散兄弟

自從一句誰是siuba後
Siuba就耿耿於懷至今

好小氣

玩左一排 發覺自己用d寵有幾個通病，想求好用寵推介
通病：
偏物攻為主 對住物防高既坦型寵無咩辦法
物防好低
對地系好弱

想搵d好用既坦寵/特攻寵
請出招

特攻:
Tapu koko
Tapu lele
坦:
Tapu fini

坦有無多幾隻選擇

有冇巴打可以幫我通信進化隻富迪

爛泥獸
卡比獸
立方獸
鐵火輝夜

神奧守護神

利亞斯

點可以無美納斯同龐岩怪

如果想組電氣場地隊應該點組

Toxapex? 又可以放toxic spikes

不過龐岩怪真係夠平民坦，又有stealth rock學

正常打雙打都唔會放釘
通常都係66單打先會有

點解既？我以為咩場合都放下釘、石、毒

你放得黎都俾對面圍

典解既

除左卡比獸，有無寵係岩玩Belly Drum?

瑪麗露莉

fc? 我幫你

koko同雷超係最常見
自爆磁怪都會有
最近有人用Charjabug加koko

Electivire都有人用過

加埋格拉更開心

立２

有冇巴打知依家先落店拎 仲有冇code

有

好狗

記得要放光牆

大概邊區仲有機會有？

應該全部都仲有

師兄唔係拎左一條code架啦咩？

唔該哂咁多位
爛泥獸我都有用 但就係對地系好弱 同埋物防好低
會試鐵火輝夜同美納斯

無寵係完美，所以要聯防/聯攻

爛泥獸配青草場地=無弱點

毒龍蠍好用d

我都明白要配合其他寵
我想放電擊魔獸入隊 之前會用啟暴龍/耿鬼打地系坦
但係耿鬼sun moon改左特性 搞到我R哂頭
有無d寵係高物防又高特攻

大呆獸

ff
要買陀螺盤啦

頂 用黎過一周目既寵竟然會唔記得

good wor
奇趣有散買
想當初貪平玩具街買左個翻版盤…個盤凹既
轉唔到

mega完又高攻又硬仲可以強化
就算未mega特攻都唔錯 開欺空打返d高速怪又得 又可以補返電擊魔獸既打點

仲有fini 輝夜

fini 同輝夜既耐性都係建基於屬性好

欺空你會比大呆獸學定係用其他寵setup
想學下用其他寵setup

大呆獸可以防挑撥 除左比人吹走/吼走都好大機會放到欺空

立2

電腦用先制之爪幾乎有70% 機會發動到，堅嬲

琴日我都見琴奇趣有散賣

錯了
係必要時必定發動
而且內置放大鏡+ critical hits

你見過氣勢頭帶連續發動3次未

大師兄
你講開又好似係

可唔可以唔好試到

所謂既機率

我上次比同一隻耿鬼催眠左三次
成隊訓哂

應該第一次生到偽6V
媽 得左啦

講起battle tree
雖然oras果陣我都係過唔到50
但sun moon個super single好似難好撚多
係我錯覺？

AI係高左 你無錯到

傷心野唔提ok ?

敵人個時高，邀請咗之後成個弱智咁
係咁出自我暗示都唔知做乜

大家有無玩過Smeragle, 其實係咪好難玩？

玩左咁多代都無特別試過

係啊，想幫女朋友拎多條code一齊玩～

傳說中打遍天下既黑洞狗

最憎圖狗狗

今代圖狗
Fake out
3招轉場地

Btw 圖狗勝在對方唔知你玩乜
Fake out? Follow me? Spore? Belly drum再接棒？
好似係

轉精神場地之後fake out

見鬼佬講佢學招Dark Void
又另外學下transform
好多moveset,不過點抄招係一個問題

Dark Void Gen7已經比人封殺左
命中由80降到得50 仲要除左惡夢神之後都用唔到

Gen7抄招有兩個方法
1. 去島1遇圖犬
2. 用刀背打到佢1血 等佢call寵
3. 換自己想copy果招既寵
4. 打死叫出黎果隻 等佢再叫新寵
5. 打死舊果隻 新果隻copy你招
6. 換你隻圖犬出黎copy返佢果招

或

1. 去搵百變怪
2. 百變怪變你隻寵 (記得刪晒d技 刪剩你想copy果招)
3. 換圖犬出黎copy招

Pokedex話腹鼓係減自己半血黎升攻擊12級

是咪打錯左？應該加幾多先啱

無錯 因為腹鼓可以由-6去到+6
Total 12級
姐係4倍

師父明白了
一用就爆攻

印象中攻略書講過，
-6應該係 2/8 , +6 係8/2 , 由0.25升到4倍

Alex巴係咪仲徘徊係單機對戰樹狀態?

順便問下大神火隼多數配咩道具

飛Z 命玉 一血巾

地龍配左地Z
紙劍配左一血巾
Koko配左命玉

火隼打算第四隻入隊刷對戰樹超雙
呢個情況是咪應該地龍識個z位出黎

讓個*

要係跌到既地方起翻身
今次我一定得嫁！

又係呢隻死剩種

今次三個圍你一個

加油
Red易打過入面班仆街

RXQW-WWWW-WWW7-268J

Btw 我玩oras果陣有個人叫Alex用Z龍換左我隻雷公
唔係你掛？

而家有冇巴打可以幫我進化隻富迪

驚天地 泣鬼神
頂多都係mega姐，oras邊有z技！？

屌睇錯野
原來係Z龍
眼訓睇錯龍z

我打埋個電腦幫你

咁夜都未訓

進化富迪
5472-8373-0801
Btw有招學的 去我度果陣我cancel 等你自己黎好無？

唔同時區嘛

sor岩岩行開左

我未用過通信 點整架

出一出 game
下面mon頂果欄有個橙色笑哈哈
入去會見到自己個friend code
無既話就好似要先註冊Nintendo account
Google下啦
我有排都未訓可以等你

Ching又咩地方

英國讀緊書
你都係？

袋鼠國
趕緊assignment 先未訓

加油

add左你之後點整

你都要比個friend code我add你先得
我add完你就係festival plaza 搵人

屌唔記得save 唔見左隻天真匙羹怪

點睇自己個code?

笑哈哈入面應該有個人係你自己 上面應該要寫 都係十二個number

2509 4369 8812
好似係

又要再捉過隻捕蛋火龍

玩緊mon hun?
Add左啦

今晚睇波 慢慢等你
搞掂上黎講聲 係festival plaza搵Kawhi
記得入plaza之後都要禁埋wifi icon先上到網

你地就好啦 去外國讀
我就對住班繁體字大陸人

有好有唔好啦 你台灣？
有無同台妹執兩劑呀？

法國咳水你係咪淨係要naive 人型寵
我可以生隻比你

我係想要隻一速暴力富迪

我講錯
我意思係可以生隻naive人型寵比你生隻naive abra
見你好似無天真寵咁

冇 個個都係臭雞

即係性格係controllable factor?

以我所知 係？
帶住不變石就可以遺傳性格？
Google啦都係個句

裝不變石係想要的性格pm到
佢後代一定都係該性格

原來係咁
btw 我自己孵左了

伯母major係咩

數學
純數
你地呢？

氣象

On左 如果見唔到我(Kawhi )就wonder trade一次先
Wonder trade一定要揀自己唔想要既寵 會亂send你隻寵出去的
你game入面咩名

嘩正喎 如果岩興趣一定讀得好開心 但難唔難搵工

本行難
不過我想返地鐵做多

我研究更新緊個3ds
頭先出error

game名係miku女朋友改

這是不對的

有中學同學係想入天文台做野 聽過下有幾難入 對好幾科既要求都好高 包括數學（？
你讀係淨係理論果堆定係要計下數？

Both

想知係咪真係有用vector去幫手model
願聞其詳

藥水巴打等你invite

我禁左冇反應

見你唔到 試下wonder trade

禁左

有個3唔識7入左黎我走都走唔切

?
Btw比番你之後 會唔會仲係英文名？

頭先有人用隻狗换走左隻恥鬼
仲係英文名

唔緊要啦 隻恥鬼我係棵樹收番黎
Btw你隻胡地係咪夢特會好用d

魔法防守有用咩
隻野秒唔到人就比人秒 好似係

btw唔該晒巴打

我對呢隻寵無咩研究 唔太肯定
但應該可以咁用
見到對面換入特攻寵 肯定人地下turn用特殊攻擊
可以switch呢隻上去 免費switch 又可以幫特防弱既寵避開一招
例如你場上係隻格鬥系寵 人地換隻沙奈朵入黎 擺明要用念力打你 咁你咪可以換magic guard胡地上去 保住你隻格鬥寵之餘 仲可以睇人地咩招
「過度推論」：沙奈朵通常會有shadow ball 下turn佢用shadow ball你就換隻普通系

忽然多咗咁多人

多多指教

係
但我做環境化學所以唔使整

唔洗讀數係好事黎的
我深信係

如果純粹係想擋技食傷 換隻硬怪上場會唔會好D

胡迪個夢特係唔會受到間接傷害嘛

唔太明 求用人話溝通

我咪又要讀ode個堆
下個sem 玩atmospheric dynamics 同 synoptic metrology 咪又係數
呢個sem fluid mechanics 已經玩死我

老實我有d都未讀
睇個款好似好難讀喎你果科 仲未計其他背野
真係要加油 要讀幾多年？

就係講緊擋技唔洗食傷 個特性係得直接（物理）攻擊先打到你 好似係

4years

一直都深信一句話
人點睇人人點睇你
(今次冇針對任何人講依句)

想問阿羅拉爛泥夢特繼承咩特性好
原本諗住繼承wonder guard再帶氣球
點知copy唔到wonder guard
而家打算既係huge power/levitate
請出招

夢特嘅不穏定性太高了
好難話續承到某一特定特性
我的話會選擇gluttony
快的食粒果回血好過

竟然

加成一半血 變相即係1.5倍既雙防
同裝左輝石既立2一樣

尋晚昏迷左，補圖先
正式投入雙打既懷抱

ff出現了

hi hehe
今個禮拜又比較忙

我諗佢係唔明乜撚嘢叫呢家

今次又對住咩囡囡

佢直接既意思係有對手出傷害技能
唔係指物理定特殊攻擊

咁我派左成晚膠了
搵lone捐

乜撚嘢胡地

新移民

屌 嚇死
差d又歷史重史比一隻冰九尾催眠訓哂成隊
Btw靠住咁多位巴打推薦既鐵火輝夜 我既本命寵電擊魔獸 同埋求其搵入隊既 protein 忍蛙 我終於有d進步
但覺得對住d 坦+回復既寵都係好吃力 求破解方法
例如 有confuse ray, recover既sableye
有stockpile, rest+chesto berry即刻起身既walrein 帝牙海獅
呢兩隻都令我差d輸

係咪要換隻識taunt既support寵
願聞其詳

有條膠問，勿嫌棄

雙打既時候出順風，自己既另一隻寵是咪都立刻提速唔駛等下round ?

我錯
我組織好同埋用中文下次再問

巴打打緊對戰樹嗎？
因為好少冰九尾會入催眠依招

如果話今世代嘅taunt寵組合
Tapu lele + 禿頭鷹係唔錯嘅選擇(帶精神場seed)
一來 精神場防先制 見到sableye都唔驚佢先制fake out
二來大大力+ 禿鷹tailwind / taunt support

見過電擊魔獸用防眠特性(唔知岩唔岩你用呢 )

唔會

佢懶得答你
先彈個pgl比你自己睇
但可惜pgl只會show 一隊隊型/熱門招式
唔會有地方討論戰術+應對技巧
上黎問就得架啦

順風 欺空之類嘅場地set up技
都會係下個回合開始計算

係打緊對戰樹
我都有玩防眠既電擊魔獸 咁岩今次用緊電氣引擎
你係咪講緊雙打？
我無講清楚 我玩緊單打

咦定係講緊單打用呢兩隻
Sorry自膠

其實問呢條係因為係pokedex見到順風既描述係四回合提速，發動回合視為第一回合。
覺得奇怪先問下，thanks

Thanks
巴打係玩過？有無咩招介紹？ 但係咪本身自己有既寵要夠多夠勁先比到佢刷招？

你講第一個方法唔錯，不過如果捉返黎發現係technician 就笑左

咁如果我呢回合開咗順風
另一隻用Electro Ball, 會唔會加攻？

本身順風唔會影響速度，就算唔係呢回合開都無得加攻

你唔明

你冇錯 錯嘅係我
成日都定義左對戰一定係雙打 sor...

一諗起taunt 就會諗到去 雷電雲 碼妞拉 禿鷹雀
單打真係幫唔到
等有心人代答

即係個STAT嗰度唔會*2？

內傷清嘅意思係
當你有一隻成品圖圖犬
而你又諗好佢配咩技時
就可以用上述兩種方式黎copy招技
例如你想你圖圖識spore
就用一隻識spore嘅放頭
等敵方百變怪copy你隻寵後 再換入圖圖等對手用spore黎再用掃描技 copy招spore
1999

唔會，只係判定時*2
就好似trick room都唔會令gyro ball嘅攻擊力改變

屋企突然多左隻波加曼公仔唔知邊個買

讀完已經唔記得哂

訓左陣個post推左3頁

Trick Room: Inverts the turn order in each Speed Priority bracked for 5 turns.
Tailwind: Increases Speed of all user's Pokémon for three turns by two stages.
對戰中又唔係真係升2級, 真係好煩

大家前途都好好
利申 垃圾乞食科

好似係會加電球攻擊力
tr同順風概念唔同，順風真係速度X2
tr係速度不變而慢嘅出手先，所以先唔會改變gyro ball攻擊力
只要順風手快過攻擊手，電球應該出順風當回合就加咗攻擊力，除非已經係最高威力，即使出招次序一早定咗

其實我有一隊玩電球

好似真係會，自

唔好更新1.2呀

原因

渡假島bug fix

得閒更新d無關重要既野都唔解禁3主夢特

當然唔更新就做自閉仔

終於肯fix，大家一齊轉圈吧

不愧係寶可夢辣殺驚

有兩餅帶咪得

面戰啦以後

Fix渡假島的話
仲有咩方法升100lv
痴線

神奇廚房

打四大

我平時升閃寵係打四大打到66lv左右，再食2次70lv，2次80lv，之後拎去帶隊打四大升埋100lv

之前有咩bug?
真係唔知
我而家係刷路卡利奧退化 sos 之後瘋狂打升lvl
到82就去festival plaza有個5星rare kitchen 可以升到一次7lvl同埋9lvl 合共16lvl

98lvl之後就係耐力測試

試過打到隻煤炭龜上到89lv

set部機做一月三十一號十一點五十九分，再入game，一分鍾後渡假村所有野都會完成

正常島bug唔係for你升努力值多咩
Bug到100level要改幾多次時間

想問下渡假島升努力值係放幾耐升到幾多
可唔可以升得滿一項努力值
見佢得99粒鐘 未清楚唔敢亂用

Level 3 訓練島
30分鐘升4點努力值
63個鐘爆一項

咁其實係咪用病毒再去sos刷抵玩d

特調黎講 島bug方便好多
就算係升252 252 6都好
你仲等緊隻寵叫人幫拖果陣
我可能已經升完努力值

都岩 但我會更新 所以不了

Ching有冇興建幫我練努力值

你都唔打比賽升黎做咩

到你諗住生閃嗰陣就知味道

XY岩系化石龍用咩性格特性配招好
減特攻，加攻定速好
我自己就偏向加攻，strong jaw
配招
龍爪 咬碎 地震就一定架啦
問題係要龍舞/雷牙

求指教

發生咩事？

Hehe唔係化學系咩？

無岩崩同飛行招

不嬲唔係（計台大的話）

點解要配龍爪

打龍系

有屬修

龍系多數廚鯊同牛角色
用冰牙唔係好d咩？打擊面又多d

另外化飛有strong jaw

速專 配 冰牙

XY果隻化石龍 =/= 化石飛龍

講緊tyrantum 唔識中文名
如果strong jaw adament nature
咬碎 冰牙 岩崩 龍舞
咁會唔會好d
龍舞我唔知學唔學好 真係要人地肯定換寵先用得？
唔太識睇時機setup

柒左
當我冇講過

怪顎龍

舞完都唔知快唔快得過對面不如用curse

單打黎講
岩崩實在性好似冇咁高
轉龍爪好似好啲

單打咁慢好洩底

講緊單打架

係啊
刷對戰樹戰術

刷樹就唔好用慢寵 用高速硬爆啦

打龍有冰牙，再配龍爪好似有d晒
而且對面換隻妖系出黎就晒左一下攻擊
換石刃/岩封

呢個版有冇得捉壺壺

冇

真心一問
一路做功課一路諗唔明
讀氣象會唔會有利於日後做地鐵?
好似問到好1999

1999999999

岩狗狗表示一九九

超雙有咩好推薦呀師兄們

廚袋火雀地雲雷雲廚菇月神

氣球+蝶蝶

不過場場都開場地又幾煩下

廚袋火雀地雲雷雲廚菇月神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

衝藍廚D定ADMIN廚D

肥大立2鋼螳火雞司令仙E

仙伊

下解光線仙伊都好強

另外想問下
Instruct 仙伊下解光線出唔出到？

得既話一早見到智揮猩配仙伊組合啦

仙子精靈

伊精靈

內傷
有比賽消息記得通知我

希望畢業之前可以比我向boomguy報到仇

人地半退休狀態 報到都唔難

都要有比賽先得

咁我祝你fail 1科讀多半年

啱啱先出左成績
剩係用一晚時間做都拎左20/30

仆街到你呢

同佢講下笑姐 別太認真

冇嘢比得上PKM

睇得出佢地對international student係寬鬆+鳩比分
有乜可能我抱佛腳嘅文會令到六成半
唔止我一個
我其他friend都拎同一個分

係鬼
佢次次都扣我professional communcation分
次次都叫我搵consultant check grammar
但我次次都有搵 次次都有幫我check 佢都照咁講咁扣比佢吹脹

BBG為左有人陪佢一齊打爆肌蚊不惜一切咁詛咒我

哂鳩氣啦
佢地係懶得比意見先叫你搵consultant
Book完appointment 搵佢比assignment
佢會同你講
搵consultant + 唔睇你份野地比意見
到最後錯左佢就話你冇問
on99

要打嘅我自己打都夠
係想同你包辦冠亞軍姐

所以已經放棄
比錢買學位 佢比我pass就得

上次你有參加可能我第三場就係打你

始終太少人
應該仲衰過香港 三次去三次都同一班人

Pokemon Go果陣塞滿晒成個south bank
點知

玩得宝可夢去嘅有幾多真係會玩game

我記得當時真係幾哄動
South bank 有肥大時個個跑住去

利申: down都冇down 冇朋友仔 冇人陪

有1%既人會玩game既 不過係打完四天王就end game果d囉

果陣係southbank捉到全球第一隻肥大

利申 無朋友 自己鳩坐係southbank

毒撚唔出街 去到south bank自卑唔敢搵人傾計
人地大叫肥大先衝過去
啲脂肪一路跑一路震
捉完望住部電話係度笑 笑到流口水

正呀喂

大隻又型仔

內傷客氣而已
難道會兜口兜面話人矮肥柒毒窮蠢笨禿多暗瘡油頭粉臉咩

Ivan 哥幾cutie

agger

咁點解個個話我一岩狗狗

ＦＦ真係目測米六

何出此言呀siuba

Btw你咁都算毒同窮？

同意 又靚仔又有學識
英語流利 識多國語言
又染頭髮 打機又勁

再有人問叫佢地入圖片模式

佢幾高？

178

夠啦，實食女無數

BBG將自己身高套入我到
明明我矮佢成個頭

咁ＦＦ呢？

170左右啦目測

我都依希記得你好似無咁高

講緊食女

Roy蛇認得我咩

唔認得樣，但記得高度

第一印象竟然係身高

真係奇 Roy sir唔講miss?

Mss完左啦
你miss左啦

我通常易Ｄ記得高過我一截既人

記得果陣在場既最高應該係風律巴

嗯嗯

嗯💕

如果pgl 上season wcs rule入到３００名內，評論實力應該有幾多？

拎到top8至好講

由千六分跌到千四分既人又點睇
我覺得條友應該幾靚仔

記得聽日報大賽

1.2真係fix島bug?
咁要留一部唔更新先得

三部機三餅帶點都有個combination得掛

努力不懈

反而想知升左1.2係咪又睇唔到之前d片

唔更新連唔連到上bank?

愛便生還

忘了愛

我為你

何妨上刀山

FF 比胃腩抽亁未？
其實次次一講到身高就講呢樣真係幾煩下

乾晒啦同避雷針一樣咁煩
乜17x(好啦上次度係171)真係咁失禮咩

FF成日比人蝦好慘

BTW who is siuba? 簫巴你又乾左未

好人係預左俾人蝦既
不過我有本小氣簿mark底 遲下算帳

Npc三隻都出神獸做咩鳩

去左40層之後就會有A神出現

搜索弱點
逐一擊破

就係要你證明推搭廚寵連神獸都打得贏

睇黎仲未乾

吓
木木梟係siuba來架?

你真抽定假腸

Survivor Gundam
救世高達

ROY依三個字已經佔左我半本薄啦

真心唔知

下，原來佢係蕭巴🤤

吓

I don' t know

邊個係蕭巴

機

R0y蛇一定係0仔

Btw ff都幾自大

係幾字大

藍式笑話

我識果個蕭巴佢好高好靚仔又有學識
唔知係咪講緊佢呢

我鍾意miss嫁

靚仔？？？

你搞錯了
平時我先係0仔

個post開始暴走

以0仔身份同miss磨豆腐
利申 鐘意FF

只要我出現就會暴走

大家傾返pkm啦

木木梟咪pkm

你咁樣我會怕羞架

FF

雷烏未pkm

情敵

FF 聽晚食飯？

除左禿鷹外
仲有邊隻taunt寵好用？

#vgc17 #禿鷹唔好用 #我唔中2禿鷹囉
#lele好大力 #vgc17黎黎去去都係果幾隻

FF只可跟一條龍
利申 真名有個龍字

Koko 化飛

但ＦＦ真名無個Ｆ字

想首發有lele
除左氣球禿鷹外仲有咩選擇？

#好憎禿鷹囉 #vgc17 #新手 #唔識雙打

Q

真係唔得
次次都係我唔得閒個陣約我
下星期呢

先發既夢妖魔點睇 有冇前途

高豆貓

#精神場地 #FakeOut #未見過 #我真係見過

好

最鍾意隻燉雞湯禿鷹

我又要黎

聽講有人話過
Fake out打龜花隊好有效

#vgc17 #唔知邊條傻仔講 #2勝1負

撐枱腳，食飯睇戲開房直落

Fakeout大大力打落去隻龜到

ＦＦ是大家的

去埋單?

FF唔會愛抽水怪

埋ＦＦ單

我都唔愛ＦＦ

PTGF

係PTGFF

好開心 終於有更新

有無MK

超雙爬樹，首發神奧守護神+火隼，真係cls

強度炸烈

id?

爬樹的話 地雲會唔會好用d

無地雲

電地雲依啲基本野黎！
玩多啲GTS就會見到！

無女

紙劍超單幾乎MVP, 超雙易死左好多

有無用Z-Detect

教下正確食用方式？

搶太陽真係極on9模式

依個玩咩嫁

有冇對戰？
17雙打

孖車就一呼百應
pkm就死氣沉沉

慘

我用返我隊同你打

Online

生緊野

唔見人

叉住電都唔比update

如無力挽回要懂得放手...

CT夠未

正式入top cut

夠了

返去煲劇

唔好咁夜訓啊b

你果隻真係速專黎

今個星期會同Markus Stadter 打

不，特調
性格自己諗

始終搵到藉口 subscribe了

極速兩次都唔夠你快

一直想問，對戰樹邀請左個啲npc，有無方法取消翻佢地？
唔想個list咁長

咁你應該睇錯
或者你揀錯左寵了
我modest

想問下危險迴避特性會唔會比人打一下扣一半未還手就要換人
定係會出到招先換

點先衝到super single上50
岩岩比電腦陰到21連就輸左
係咪話用紙御劍等等既快寵先衝到上50？

過一半就會立即走

我的話
頭40層無腦用煤炭龜裙兒
After you 火山爆秒住過
之後就答你唔到
41就豬左

一到半血就會發動特性
唔理你出到招與否

雙打Oricorio難唔難用ga？ 配落裙兒小姐岩唔岩洗？ 定其他跳舞寵

講緊紙劍

我跟佢上到77
但super doubles真係好煩 我辛苦打到第50先輸俾blue
屌

火花舞雞可以配龜花隊
裙兒死左之後
速專花舞雞可以用鸚鵡學舌放火山爆發

裙兒用蝶舞，隻鳥會一齊跳，有人會用pheromosa黎配跳舞

咁多位師兄 想問event Pokémon D code可以點樣係香港買？有冇人得taobao ?

正常都係淘寶架啦
一係有朋友去日本叫佢順手買/拎

扮得似唔似
一血巾

仲以為你速專detect咁過癮

哦榮假胡唔難用
睇準時機即可！

可以考慮下咁樣陰人

super single after you

又腦補左雙打

無屬修乾冰, 速專Z MOVE D FD黎喎你

2對1，kartana detect左之後格黎果隻比人打死就gg

速專z技屈g啊d哥

有無裙兒會pedal dance ，等隻雀打多一次
不過就用左裙兒一個技位

唔入pedal dance入咩
首發龜+裙, 葉綠素發動
第1回合龜<>雀, 裙pedal dance, 隻雀出場已經可以打一次
第2回合隻雀可以保護, 可以順風, 可以攻擊, 又可以打多次

係喎 ，諗住隻龜企定定同裙兒一齊合作打怪死左先換雀ma

呢個陣最好既地方就係可以睇住黎食
After you Eruption 又得
Protect Eruption 又得
Pedal Dance Switch 亦得
睇住對面黎讀

咁如果讀唔中點算

呢個陣容錯率都幾高

好似好好玩

及不急待想玩玩了

Btw求種

出現了 Roy Sir出現了

奶牛真係好玩咩
咁多人揀

唔該曬 我係日本要買戲飛先送code, 小童飛都800yen張

係咪日本比卡超code?

係啊

有啲人突燈買齊6張飛
為嘅係喺唔同時間入code
拎齊咁多款比卡超
如果係fans向嘅話係抵嘅

屌你咁講搞到我想買多幾張 買左兩張覺得好貴

託朋友買左6張小童票

物有所值

但我冇朋友點算

淘寶 或者等澳洲eb game派

又多六個小朋友冇得睇

岩狗狗都未拎/懶得拎

日本邊有小朋友會睇pokemon

想拎無得拎

咁學生妹呢

Roy sir lunch time冇王管

無miss陪佢食飯

陰公豬囉

咁你都知

我有miss請食糖同吹水，你有無啊

內傷，BNE PC六月十日

見工又等消息

隔住個MOON都聞到浸毒味

5號完sem 有5日時間練隊

BBG唔去

已經同miss連續食咗二日lunch,聽日繼續,放過我啦

等緊你提我 <3

話說玩showdown真係好憎啲人mon住

hehe

後生？

Reset隻game改返個型啲嘅名去打比賽
bbgVGC?

改做siuba會唔會有殺氣d

就係唔係

就咁話

內傷Ching
忽然醒起一樣野
我地果日有冇比人cap圖？

Top cut都入唔到有咩好比人影

咁無野了

電話壞
有冇推介?
利申 唔iphone

岩牙

3310

到底多人對戰樹點打

單打50係難但都過到
雙打50未過到但都知道試多幾次係可以衝得過，只係時間既問題

多人真係連第一個20層都未搞掂
對手固然煩，但豬隊友點頂呀
你地邀請開邊啲npc 教教

面連

兩部機啦

左手同右手 常識

左手只是輔助

是咪無得網路連，只可以同朋友面連？

又逼害真毒

通常毒撚唔會話自己毒撚

唔IPHONE唔大陸機
咁黎黎去去都係嗰幾味

索尼

小米

愛瘋

支持公平產業
抵制血汗公廠
試下用fair phone

Note FE

回帶再問
上網搵過無類似方法

無

有冇miss好推介👩🏻‍🏫

我係真毒

我識一個阿sir好啱你

Roy Sir?

其實有冇人有玩隻pkm電話game?

no

隻game好好玩
可惜可惜

聽講TVB播完XY就以後都唔播PKM

再播落去就真係皮卡丘啦

去啦妙娃種子！用飛葉快刀！

去啦奇異種子！用葉子飛刀！

傑尼龜！用縮入殼中！

住荃灣 數人碼港叫我去見工 去唔去好

見

出黎啦 寶可夢

西鐵 南昌 中環 銅鑼灣 小巴 粒幾鐘

車喱龜！快啲縮入殼度！

就係呢個問題

大家一齊去收服寶可夢啦

武藏
小次郎
喵喵

人工有冇高3k
冇就不了

化石飛龍點學冰牙

心之鱗片回憶

Offer好正？

我經驗係你車費 時間成本會好蝕

係喎

130 寵大家偏好邊隻

咩係130寵

速掛

恥鬼

簫巴同食蕉情侶檔出現係信和
銀河molamola

圖都冇你話衛藍同miss行街都得啦

關我乜事

行緊...

FF個陣

我冇行呀唔好屈我

Hehe

有,一定有

已負評

我啱啱都係旺角

啱啱係朗豪坊門口聽到一聲尖叫，原來有個女仔同一班男既係到自拍，然後個女仔大叫話得半邊面，揸機個男仔係咁sorry
我同個fd即刻感嘆話香港男仔真係好寵啲女仔

唔記得咗重點添
有冇邊位大師教下點幫女仔影相又可以令佢滿意

喺佢未ready嘅時候連影佢20張，俾佢睇完再正經影一張

我用過呢招，個次幫阿哥影佢
Hea影一張以後比佢睇，佢睇完叫認真再影
然後我九宮格既角度影九張，又唔滿意要再影

上次我記得同簫巴hehe個陣又係食拉麵

拎張雜誌明星相 對住影一張 之後俾個女仔睇話影得佢好靚

拍片 拍捉1分鐘之後叫佢自己選

我唔想死 今日影個fd，佢話你上次影另一個fd影得好靚架

大師，佢話我影得太大頭

低炒啦

FF終於肯認hehe

同張櫈扑野

有必要驗眼

有冇MK車?

女：我屌你咩 人地唔撚影啦 人地都未撚擺手pose
我屌你 屌你

禁錯核彈發射

港男驚無西屌
港女又鍾意睇d濕鳩港女文學
一個願打 一個願捱
怪得邊個

啱呀，不過有啲女仔真心濕鳩
聽過有個女仔扔哂佢男友啲模型，明明個男仔會為冇咗張初音咭而喊，竟然冇分 好偉大

如果我有女而佢夠殭扔哂我d收藏
即分唔洗諗

如果有女del左我個pkm save
我都即刻講分手

有女先算

我只可以話冇分係拯救世界

依方面我同roy dir同聲同氣

男極品定女極品？

雙方都係極品

我床頭永遠都係得男超能貓毛公仔
另一邊既女超能貓就從來未出現

FF都會冇女
人唔笑狗都吠

我有隻

唔係你呀你同我扯

我都唔知點解
可能學生妹唔鍾意我依type掛

我有木木臬

係咪呢隻

手汗

濕晒

FF，上次個senior 係學生妹

之前條女丟鳩我d野 比我cum咗一把

上台個女仔？佢唔係代領咩

打女仔又…
我覺得唔好

梗係唔係啦 好似f.3

AGGER

隻手好肥

下次過去同佢吹吹水先
不過見佢成班frd一齊玩

哦~！你衰喇~！我話俾燥狂妹聽~！

把握機會呀，正如hugo講玩Pkm+10分
學生妹+50分

我減緊肥了，將就下啦

學生妹應該鍾意d高過170既人（好似係）

hugo竟然會講d咁岩聽既野
Hugo+100分

咁ok啦 (絕對係)

去馬啦

成班厹
依月家佢地日嘈夜嘈要平權
依家咪求仁得仁

見到你手上拎住好大包花生喎

男女本來就唔公平
平權依d笑話黎架姐

你咁睇我既

上面話比條女丟晒模型
只係話 竟然冇分手
我心諗 竟然冇郁手

和平主義，唔郁手

學生妹

我對妳唔郁手
妳滅我d模型？

同學生妹嘅年齡相差愈來愈大
明明都只係畢左業幾年

出街食飯睇戲又係我比
睇結婚對像要又睇有冇樓
又要驚條仔要佢一齊供樓
BITCH

你話我毒撚思維定點都好 郁到手點都唔好
我最多都只係做到開聲屌

屌，我實係會扔模型啦

好大怨氣

我17歲 完全冇年齡gap

啱 我遇到好仆街既人都係好聲好氣咁講
啲fd話我咁廢

結婚前又要我比晒
結婚後又要我比晒
妳個閪鑲金呀？

Dd遇到咩事 找條肯AA制既女好重要

好掛住畢業頭兩年返中學幫學生妹補數學既日子

DD加油

聽講你拎4

你講唔講燥狂同我地講野都好聲好氣咁

我依家返學校見到啲妹妹已經覺得好青春

我幫學生哥補數學

fuck

好羨慕啲fd
畢左業1,2年都仲溝到學生妹

A唔A冇乜問題
我就算同普通女仔fd出去都會話請客
但係唔好受晒全部野仲要發作囉
我嗌分手就話我變咗
到妳話分手就fb話自己決定人生
屌妳啦

你小心講野呀

厹時間： 如果你d妹妹想要個鍾意玩pkm 人又和藹可親 不過冇咩其他優點既男朋友 歡迎聯絡我

垃圾中學 係咁架啦
學生妹當我神咁拜

下
我喺舊登比燥狂屌過

我數學拎B返到學校比miss屌咗成日

遇到極品

講下姐

嗰陣我返緊hd佢啱啱會考完
明知我返學朝早七點就走上我屋企

上黎提你要返學？

不如學校外面貼宣傳單張啦

屌你啦屌佢呀

俾人當垃圾掃走啦

企喺學校門口啦

哦…嗯…好吧…

仲有一個仲過份
自己偷跳完話我偷跳

Senior

越講越嬲
幾時出黎飲返杯
FANTASY巴打

紅色大字
都話今個星期唔得閒
下or下下星期搵日啦

出黎聽下DD巴d感情史

我一言難盡 忍不住傷心
衡量不出愛或不愛之間的距離

admin幾時返黎香港呀

佢食鬼妹都唔返香港

同鬼妹結婚駛唔駛比禮金

溝緊鬼妹
不了

不如你找福建妹 佢地會比禮金男既

dd去開邊度飲？

我上面就係福建人

屋企樓下
荃灣relax
嘉芙

芫蓢呢？

一句芫蓢
新界九龍冇得避

訓晒啦 邊似我地依d廢青

2點半仲唔訓

聽日返1130 有排啦

元朗既話就複雜d

返1600
諗緊返唔返

射佢老母個波啦

朗屏西鐵站對出有個屋苑
樓下有個豬骨煲成日去食
但元朗酒吧真係算9數

咦 識路喎
下年同你飲

😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😑

我地飯聚都係面戰
似你咩😒

有冇巴打有劍盾怪可以生隻強比我

終於到達第一個20

打完普通20， 決定放棄超級多人
繼續專注超雙

一直想解鎖初代冠軍bgm
但打極都比電腦屈機輸撚左

今晚

上網見台仔攻略可以邀到個班傳奇對戰者做partner ，但我明明記得佢講過對戰傳奇邀唔到嫁？

我諗係超單

邊到捉行路草？

琴日行成點

22:20到了
行左15個半鐘

犀飛利

好似用左百幾次破壞光束咁要無限休息

有冇tcg玩家

Vgc

點解呢到唔講miss?

落雨返學shuttle bus又無位坐

今日先知香港有koko code
想問係咪求其去D鋪頭就有？（I.e. 旺角好景/188/太古)

會帶埋game copy+ 3DS

圖片模式

豬仔你放幾點?

佢想自己拎呀

係啊 唔該曬巴打

咪又係條code

好 咁我試下先 thanks

你好想呢邊都變埋慰男自慰集中帖咩

唔好搞到依邊都淪陷

藍毛毛吹奏會

Wai Nam Momo

今日兩邊都好靜

上堂好無聊
有冇對戰？

想用bug連date都未up

睇左陣先明你講乜

199 岩狗狗 miss啊

唔該巴打
方便個陣叫一叫我

有啲咩一隻在場都已經好大威脅? 倒如pz

siuba

巨龍師兄我係咪有禮物拎

係，5分鍾後上線，過緊劇情

唔記得左叫你 sorry

等左你成晚
而家OK?

fc

3368 5293 0973

加左

我2509 4369 8812

你都要比fc巨龍佢先加到你

自膠

頭先唔記得

太慢了

上線

係咪naive個個

yes

最天真果位

我幾想起商場評述個陣叫佢霹靂巨龍

FF你都係叫FF巴打 點解唔咁叫巨龍

因為我要求佢唔好叫

Who's 霹靂巨龍？

邀左

巨龍幾時接走你個仔？

你想面交食飯轉運定下次比賽先?

就你

我會怕羞

唔該晒巴打

以前啲新手巴打去哂邊

伸手here

胃腩成日話自己有木木梟可以收皮先

連木木梟嘅數量都輸埋，情何以堪

攝石水水瀨

卡璞Z真係唔識用，係我手上好雞肋
呢招係保證唔會確一到人地

應該可以用黎 打坦/有減傷既寵？

Not useful at all
Just look cool lor

咁又太睇少呢招

真心，教下正確使用方法

兩招圍落去

Helpinh hand再打落去

[ff mode]幫助學生妺買旗 [ /ff mode]

Helping hand Tapu Z

雙打的話
建議用LeLe Koko做首發
130速koko好多時都會做到第一位行動嘅寵
先用Tapu Z 打到對手得返25%
然後再用lele natural madness
咁就可以打到對手得返.125嘅血量

殘血魔人

有理由懷疑FF 起度排緊隊

睇下有冇FF呢個身型嬌小既小可愛

扮咩丫
蕭巴影完張相就走入去排埋一份啦

siubao個張改咗圖
依張先係真(好似係)

生出第一隻6V

媽，我得左啦

我愛袋獸

袋獸要玩0速

梁國雄議員
請你坐返低

媽 柒左啦

留黎做種囉
之後生蛋方便好多

冇去到

袋獸做咩種 全部都係女女女女女女

咦係喎
唔記得左袋獸冇偽娘

星期六個Post都咁慢
個個出哂去食女?

學校有活動，開工中

miss係咪到

有無人要hk koko code 拎左一堆

上到黎搵返同一個技師
我係咪沉咗船

sorry send錯

HY2Q賓周都損

Send錯sor

全部人都係到

琴日果個老豆post?

估唔到老豆仲咁好力

佢老婆都係個group到

似係幼稚園

btw bj1q278

師兄玩開咩價位？

個價就冇乜問題
不過呢度窮鄉辟壤

香港太貴了，祖國價位低啲
但要比tips

兒童不宜

窮鄉辟壤好處就係tips自己睇比唔比
不過通常d囡都特別主動

知唔知邊度動漫世界

深圳嗰棟核突野？

識貨啊師兄

次次經過都當堂嚇一跳
然後得啖笑

( Show Blocked User - 霹靂巨龍 )
( Show Blocked User - DidierDrogba )
( Show Blocked User - 豐乳童露 )

咩事

此POST禁止討論成人話題

[/center]

咁你唔好再講miss啦

MISS非成人話題

呢句說話由慰男口中講出黎特別冇說服力

好多雞蟲

依個係出面既post黎內容係講緊一位小學定唔知幼稚園學生既老豆係個家長group入面無啦啦講左果2句野

U John 5 john?

至於後面果啲小弟無經驗

中伏

食埋晚飯飲少少返香港
今晚唔過夜

依個post全部人都係雞
你認為我仲有需要叫咩

嗱 呢個post得一個女仔嘅啫
就係小妹

DD妹妹

傻仔

啱啱出咗一飛
今晚留喺度都冇意思

又有冷氣
朝早又有涼沖
有家的感覺

寧願住維也納

竟然up到圖

估唔到bbg係咁既人

pkm post入面我唯一嘅伙伴

一講到嫖飲賭吹佢就好興奮

仲有更多衰野

仲話自己係毒撚

住過真。維也納一個禮拜
以後唔去歐洲了

你見過我真人
點睇我都係毒撚啦

唔覺

我幾時可以跟DD大大同admin大大去搵食

吾角

小智蛙咩性格好？

個個都話自己係毒撚
點知個個又係D染哂金毛 擔住支煙 拖進條女既人生勝利組
利申
真.青頭A0毒撚

+速-攻 / -特攻 / -特防

膽小既小智蛙好柒
所以我揀左減特防

試玩嗰隻？
刷黎托柒

約你唔少

好有用

得智蛙得冠亞軍

自hi下

我想試下用黎推樹

入到咩

1. 入唔到
2. 唔好用

好野
唔緊要啦繼續刷

刷啱性格就收手
用冠算

FF 都嫖
你唔係立志做魔法師咩？

我唔係道德撚

D大

B大

人地係A大
你做咩將佢降grade
你係咪好好打

打到佢內傷

你肯定夠佢打？
你更新咗未？

當我拔出紙御劍既時候 BBG都要倒下
更左

個問題係
你有紙劍都拔唔出
有劍都唔格

你更新咗睇下佢hp就知你打唔贏啦

唔係好明你講緊乜

智蛙應該要用20週年紅波果隻
夢特扮智蛙先好用

又提我傷心事

夢特你出第一招就比人知你係夢特
同埋智蛙唔係紅白波咩

點解刷極到無減特防

BBG 同小王子格劍
呢個post 由胃南開始講miss 就每況愈下

真係幾失望
睇到boom生都問我唉乜野

好想要冰岩怪 但呢個版好似冇得捉

話說switch zelda有一件衫
著咗會知道敵人剩餘hp/full hp
咁條7菇6喺第一次更新後先著嗰件衫
就以為係更新後嘅效果黎
喺zelda post講咗以下說話

內傷巴就變咗hp bar了

屌冇圖嘅

真男人Zelda應該著忍者裝

真男人應該真劍勝負

冰岩怪嘅係邊隻？
有2段隻化
好扁果隻？

on9設定嗰堆

成撚日覺得有一堆設計真係幫唔落
鎖匙同埋雪糕真係on99

成班pkm死忠冇野講

55

鎖血一挑三殺埋小智蛙果隻

其實有樣野諗咗好耐
其他game都有分析世界觀
pkm除咗無印版隻魚同狗就冇乜人提過
嚴重影響以後世代嘅設定

平行世界
完

1. 特別篇漫畫否決咗呢樣野
2. 平行世界真係最下手做法，謹次於夢結局

去親d澳洲post都見到bbg個名

HJ兩Q，賓周都損

老老實實
HJ2Q一定係新手黎

非雞蟲
HJ2Q係咩意思 ?

hj=hand job手淫
2q=射兩次精 1q即係射一次精

叫雞都會玩HJ咁浪費

所以咪on9

垃圾驚

老老實實
叫雞比玩pkm有意思

呢到發生緊咩事

Sorry錯Group

已淪陷

無人講pokemon就變到咁

想問吓getta ban ban, dream dream同忍蛙theme song係咪同一隻cd?
而家仲有冇可能入手？

你係咪講緊兩首op同ed
係既話有隻碟係包哂所有op ed
Amazon jp有得買
用集運送香港/淨係買cd的話可以Amazon jp直送香港

記錯
隻碟係包xyz既op ed,第一隻歌唔係xyz而係xy
你講既第一隻無包 可能要買單曲

PKM no1 fan

去新講故台都見到內傷個名

故台最近有咩故好睇

飛田妹
素顏唔撚掂
我係死神
牛頭馬面
做金庸-ptbf
自修室追女神
變左做北韓妹

咁送ash greninja tcg果隻係乜

同埋dream dream應該都係xy

冰雪巨龍是咪無得係GTS search ?
冰字頭個幾隻都無佢份，但我肯定已經scan左QR code

直接入佢日文名

上網睇攻略話呢條友會派獎章
我親密度應該滿左，係咪仲有咩條件未符合

唔知
但如果親密度滿咗唔得
你應該入摸佢個mode
摸到佢五粒心

當世四大天王

正常黎講御三家應該最高
通關嗰陣個個貪新鮮完場都幫佢掃下塵

冇睇
Post one時見佢幾有趣
睇完四天王簡介就冇睇落去

Cls

Npc出雷鳥雷公雷雲

一隻kangas搞掂哂

點解我成撚日比人無視

搵支避雷針清佢場啦

速專地雲

蜻蜓返 好噁心好廚

唔該曬DD巴

攻略話升到五心就唔會跌，是咪會有晒二三四心個陣啲戰鬥特效

係
不過除左拎黎打四天王之外都無咩用

單機有單機享受

佢話睡眠都識聽指令，又咩異常狀態一回解，好似好勁咁喎

另外親密度高時 (最高255)
除左有戰鬥特效
而已仲會影響某種技嘅攻擊力
例如 報恩 (Return)

對上網對戰嘅玩家們
依種數據冇乜用
除左用Return / Frustration 嘅寵
Kangashan 就係最常用依兩招其一嘅寵

仲有一血巾 易d CT之類的效果
但PVP無效

打樹都無用

袋龍應該玩親子愛捨身撞

Alex 如果你想嘗試網上對戰
可以係度約戰
了解下自己實力
好多時如果想對啲寵有更深了解
對戰會係個好辦法

唔同寵有唔同特性、招式、使用技巧、道具加乘等等
如果你想更加享受pkm依隻game
除左生蛋同單機故事
網上對戰會係個好選擇

No, 總有人會用frustration return
(Not me)

打樹咪單機囉

收到

感受沙咀

接觸完又有唔問
可以留tg
我可以教你基本野
然後你想再進階嘅
可以搵其他更pro嘅巴打
唔好放棄果種對pkm嘅熱誠

打樹唔會有牽絆既效果

咁真係得四天王有用

撫摸度剩係話無跌，但又唔講有咩用

其實是咪根本無用

睇黎冇人想開post

assistance